CV貼唔貼相好

普通樣
正正常常皮膚好
但自問唔係靚仔
大家會唔會貼相

post上黎研究下

int photoFunction( &isGirl)
{
if (isGirl == true )
{
return true;
}
else
{
return false;
}
}

識人做hr
唔靚仔唔會in

見咩工先

要 靚仔會加分

how about 欣X

唔可以，除非你見model工

靚仔女可以

一般樣或以下最好唔好
可能你in得到份野但睇到張相後in都無得in

NOT GIRL!!!!